[回帶]張文光提倡普通話科主任去中國進修普通話

source 普教中學生關注組